突發！美國金融大鱷Kyle bass提醒香港投資者即轉美元！

5月已經講左

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

無產階級

大家快啲走資呀

聽日呀！冇人講呀 機場見

港紙變廢紙只係時間問題

郭文貴話因為美國國會山莊琴日收到情部部門話琴日港交所係中共咁制造市 搞到佢地有幾百億美元入唔到場
本來跌咁到升。
對美國黎講係核金融戰 好快會取消香港自貿區

吊 講左幾多個月

唉，轉咗拎出嚟，老竇都係要擺中銀保險箱

我都真係驚中銀爆咗，個保險箱都會凍過水

中銀多謝你

佢唱淡左好耐

全部轉哂

篇野幾時嫁

hsbc
係咪直接落去櫃位開美元存款戶口
再online轉過去就搞掂?

有無得online開

美股戶口keep 美金得唔得？

Online 換

April 2019

突發

保險箱唔算銀行體系，又唔知箱入面係美金，至少到支爆嘅時候，佢哋執笠先會食埋個箱，到時佢哋食咗個箱都無力回天啦。

起碼咁做都加速咗支爆，但我無咗筆錢嘅風險都大。。。

可能落撚閘 唔開比你 呢個時勢有咩做唔出

已經講到口臭, 轉美金唔係搞事, 係自保,
宜家每日開離岸戶口開到我公司唔夠人手,
要向其他team借人, 大戶已經走得7788,
港府低賤到要登報紙留客,
9月中人權法落實或取消香港關係法,
港紙都會變津巴布韋幣,
同行勿相認

換得一皮用黎買船飛

係架，所以我都驚

但無理由啊，無人無覺得銀行保險箱會放錢，而唔放喺户口收息

入邊唔係文件，就喺首飾金條
應該未至於銀行會劏箱刮嘢回血咁on9牙

你信共產黨就得

我老竇好on9
同佢講轉匯豐保險箱

怕咩 黨的恩情比天高

有冇人識？

3年前已經開始緊...

原來保險箱要排 無啦無啦

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

佢日日都等緊機會

篇野好耐啦師傅

其實有好多人都好少留意新聞時事

我想轉完美元買金

同問

Yes!!!!!!!Sir!!!!!!!!!!!
This way!!!!!!!

咁大獲開個離岸先

保自己先

same 已由鳩得佢
藍絲要自作自受
大家攬炒
一齊圍堵政府

轉左6成身家，諗緊轉唔轉埋剩低既錢，留幾萬蚊日用算

有冇人知如果變廢紙供緊樓既會點算

judgement day

呢條友不嬲唱淡想沽港紙
利申 轉左大部分美金

一早轉曬 放床底

600k hkd, 仲係學生, 留畿多hkd好？

幾

咁撚多！？

佢做空緊港元。
當然我覺得今次做空成功的機會都唔細。
不過依家呢個時勢點賣樓啊屌。。。

你係integrated account 就自然有架啦

咩學生可以有600K HKD SAVING

唔出奇
番低一個月夠用既份量
其他全部轉

我有佢一成

我當佢有家族遺產
我個人覺得港幣夠生活就得
美元險左避險, 仲可以投資, 保本玩定期又得
最緊要開埋CITIBANK, 將D 錢入晒去CITI, 益CITI 都唔好益其他親中銀行

家族遺產我都想要曬

我用中銀外匯轉安唔安全？同埋轉完係咪去櫃檯拎就得

問題係我嘅長輩應該好多儲蓄，自私啲咁諗，唔想佢哋走咗之後佢哋啲錢變晒冇價值，自己繼承唔到

1.2m 仲係學生

可唔可以留tg 講多啲嚟聽？

如果單純HSBC Online轉做美金會唔會到時冇得拎？定宜家拎埋出黎好？

港交所單野係深水炸彈

咁多位師兄 我應該點做好
7成錢係港股 其他HKD
Mpf已轉哂做美債 保險本身都係美元
星期一放哂啲股 轉哂美元cash好唔好？
同埋係邊到轉美元？小弟唔識搞

宜家直頭比外國懷疑中共控制股市

唔知堅定流 等睇報告

今日比人降評級關事？

我願榮光歸香港🇭🇰

PUSH

轉左好耐啦

夠膽死 扮死SER 停市,
其實係話比你班外資聽, 你夠膽玩, 我就玩到你有錢無得走, 有貨都無得沽!!!!

問自己廢老借錢，之後幫佢地兌

屌你屎忽你份工一日搵到幾多錢呀
請病假去排隊開運籌理財啦
開戶又要7個工作天
之後你仲要預約換美金仲要等多幾日
美國復會後日日都有機會爆
為左份牛工搏咩呀 一爆左你戶口即時唔見一大節喇

期待緊急法

侵侵黎料

推

本身有hsbc戶口可以升級去運籌理財 唔洗七日
戶口入面要keep住有廿萬

每個月出糧即轉
得閒又禁下美金現金放床下底

老野死都唔聽就放棄啦

不過中銀太難獨自爆
佢爆架話多數同HKD一齊

岩岩轉左60% 港幣做美金，真心覺得港幣就快玩完

IB唱方便快捷 息口又高

個人認為可以預留幾個月洗費 其他轉晒做美金

1m usd都係學生啦

好難決擇 轉咗美金就要抽晒啲港股走 美股又唔熟悉運作 有無手足教路

Push.

轉玩外匯啦 反正都要轉外幣嘅話 或者學玩債

銀行會call loan
你就當堂嚇一跳然後得啖笑
用0.3美金就拎返張樓契
拎完一兩日 銀行就執咗

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

連續三個月上街搞事 600k唔算多

raymond regulus講左成年幾

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

唔想買美金 仲有貨幣可以選擇

出post 講 plz
你講到咁隱晦無人知你邊個

我地呢啲學生點算得翻嗰dd生活費係手 換美元都換唔到幾多

Jade

大家一早轉曬啦

海外點轉

得幾萬蚊係咪找換店轉？

舊年已經講要換

港交所果單係造市
未聽過 淨壞期指
仲要係網絡

push

大惡賺夠，比d 平民百姓賺下

推推推推 今日一點！！！！

我媽又係叫我擺中銀保險箱話擺屋企好危險
好煩 所以我諗緊點搞 唔知開citibank户口會唔會好啲

而家冇左min limit啦，我嗰日去開綜合佢自動幫我開運籌理財利： 冇廿萬

恆生撳，開始係新銀紙。。

去百年換 利申：前幾日換完

有層自住樓可以點hedge

你瘋狂叫佢轉人民幣， 佢會開始驚，到時就會自己走去轉美元

外幣提款機唔得咩？

為左保費

已經轉左幾萬港紙
有咩事 起碼夠錢比船費

真係cls
之前星展錯手dum左銀行保險箱
先每個賠一千幾百
我要吸水我會咁做，因為之前個案例係好似冇任何懲罰

唱
往死裡唱

得幾千去找換店換算

我都係咁諗
對老豆老母完全冇感情

留意日期
各位fc左先

冇錢可以轉美金

hsbc....
我轉左30000美金，我先留意到atm拎錢每2000美金收5蚊手續。。。

有無巴打可以教我點拎出黎最平

D錢買晒港股,
咁嗰D用港幣買既股票會變成點?

個玩法即係點，巴打

有收咩
拎左好多次2500唔見有收過

百年個價靚啲 7.845

你係邊種戶口，唔同戶口每日限額唔同

JPY 下年奧運

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

個tag係one country one system?

4月

轉美金

推
推

美國為左封支那後門,我信

一大貶值就還港紙

廢老就理鳩得佢啦，有d人係仆過一次街至會明白一d嘢嘅。到時佢仆街，你未加減資助下佢囉，到時係你揸番著佢春袋轉頭，驚閪咩

又唱左兩萬美金

米咁天真
講到明大鱷都信

以香港個底
點會換小小美元就爆
變相幫緊人賺錢炸

係既p牌仔

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

支爆未

仲讀緊書？可唔可以出去搵d補習做下？信奉威權嘅藍絲基本上係唔可能聽廿歲仔講嘢，你預筆錢凍過水都得。自己睇下有冇方法可以搞掂自己基本飲食先，再唔係我諗到時真係爆煲，呢度d人都會肯幫嘅。

唔算，要拎現金或轉去離岸先得

追擊港元，正式啟動！

唔係離岸戶口/cash=仲喺香港銀行體制內

［必睇］907 機場攻略

我係普通戶口啊
我去atm 禁，我見跟金額會轉手續費，禁2000收5蚊，禁4000收10蚊

我計落禁哂30000要75蚊美金
頂hsbc 電匯個價已經差嫁啦，重要嘔手續，早知轉哂去恆生先禁。。。。

now 轉又轉唔到去其他銀行 ，唔知點搞好

atm 禁錢時我打2000，佢就show 會收5 蚊美金手續費啊

點解會咁。。。。

你應該係一日㩒太多，運籌一日先拎得3000過左要比手續費

其實講緊嘅係我阿婆 基本上我對屋企人都好有感情 真心唔希望啲錢變廢紙

都可以，但小心假錢 舊錢 花左既錢

買金粒、金條

一句p牌仔就攪掂
真係方便

我將啲錢轉左去hsbc integrated account入面既美元户口就ok?

[url]網址[/url] [size=

5][/size=5]

非離岸一直都驚緊一樣嘢，就係強制結匯
所以先一係拎出嚟，一係離岸

準備攻打大陸